# dynamic lib

create a dynamic lib on linux.

## **更新日志** ##

* 2018年8月28日
  1. 上传生成动态库方法的源码，C语言编程，在linux上编译。
  2. test1和test2定义不同的两个函数，生成编译出动态库libtest.so，给main使用。

it need set local lib-link before execute : <br/>
export LD_LIBRARY_PATH=./

